想問下有冇啲台灣/外國online烘焙店

如題，買左新爐想買啲模具
香港烘焙店好多都係淘寶
想睇下有冇其他選擇

問蕭生佢移左民 識好多果邊台灣人

上樂天買淺井模

呢間滿1000台幣可以送香港，買模具應該好快夠
利申：未用過

二德惠有賣台灣模

去日森買日模

運費嗰啲點計